\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
\hline 
\textbf{Produktqualit"at} &  sehr gut  & gut & befriedigend & nicht relevant \\ 
\hline 


\textit{Funktionalit"at}  &  &  &  &  \\ 
Angemessenheit            & • & • & • & • \\ 
Richtigkeit               & • & • & • & • \\ 
Interoperabilit"at        & • & • & • & • \\
Ordnungsm"a"sigkei        & • & • & • & •\\
Sicherheit                & • & • & • & •\\

\hline 
\textit{Zuverl"assigkeit} 		&  &  &  &  \\
Reife					& • & • & • & • \\ 
Fehlertoleranz			& • & • & • & • \\ 
Wiederherstellbarkeit	& • & • & • & • \\ 

\hline
\textit{Benutzbarkeit}			&  &  &  &  \\ 
Verst"andlichkeit		& • &• &  &  \\ 
Erlernbarkeit			& • &  &  &  \\ 
Bedienbarkeit			&  & • &  &  \\ 

\hline
\textit{Effizienz}           &  &  &  &  \\ 
Zeitverhalten			& • &  &  &  \\ 
%Verbrauchsverhalten		& • & • & • & • \\ 

\hline
\textit{"Anderbarkeit}			&  &  &  &  \\ 
Analysierbarkeit		& • &  &  &  \\ 
Modifizierbarkeit		&  &  & • &  \\ 
Stabili"at				&  & • &  &  \\ 
%Prufbarkeit				&  &  & • &  \\ 

\hline
\textit{"Ubertragbarkeit}		&  &  &  &  \\
Anpassbarkeit			& • & • & • & • \\ 
Installierbarkeit		& • & • & • & • \\ 
Konformit"at		    & • & • & • & • \\ 
Austauschbarkeit		& • & • & • & • \\ 
\hline
 
 

 
\end{tabular} 


Richtigkeit betrifft die Korrektheit von der Routenberechnung.
Mit Sicherheit wird die gro"se Anonymität von den zur Datenbank geschickten Daten. 


Installierbar